[iOS/An] 《刀劍神域 關鍵鬥士》上線啦!

《刀劍神域 必要因子》的分類為線上 RPG，玩家要化身為攻略組的其中一人，與所有被囚禁在線上遊戲世界的玩家一起，以攻略艾恩葛朗特 100 層為目標。

下載 Link :

人呢

LM

條下載link idog/ An狗共用，唔洗爭

推推

推

我中咗bug？。 彈驚

BS冇既

??

四月新番又有SAO, 順手幫電話驚賣廣告

要刷首抽?

好似話一開頭抽到招4星攻擊就得

Asus 好似玩唔到

應該唔關事 我iPhone 已經玩到

Very good

即刻試下 嗰時日版要vpn冇玩到

我有兩個星 但係都唔係攻擊 咁係咪可以重刷？

教學長到

拿我都唔係咁清楚，巴哈啲台仔好似係咁講，自己決定啦

歡迎大家加小弟

救命 課金算

多謝課長令到我地有GAME玩

但係而家仲未有得課

刷左兩次首抽唔知開唔開好

知唔知日版ios有無出？

need vpn play

日版出咗好耐不過要VPN 好煩.

好食電 玩一陣電話可以煎蛋

刷左咁耐都未有4星

係咁彈game

中左4星唔知再抽埋1250石 諗緊再刷唔刷好

中左亞c娜

垃圾v30+ 瘋狂彈
遲下更新再玩

iOS 都係

係唔係我問題?

我抽到個4星亞絲娜

3次先抽到

第四次了

垃圾驚 d圖好7

我都抽到光頭佬 即重刷

大家點先開

是但喇 刷得咁辛苦為乜

大家咩進度 暫時覺得隻game都有d悶

掂未😕😕😕

有巴打話 有攻擊技就開得嘛 睇你貪唔貪心囉

真 手機mon睇太亂

各位巴打食電食得快唔快 而且lag唔lag機

啱啱抽中埋隻長槍幸，超暴力

食電就唔算食電，不過個server有時會lag 住同埋會突然無聲

掂，呢隻幸超暴力

我想問玩緊既巴打 有冇試過 避招個D 係咪仲好似日版BETA咁得個樣

以前BETA測試個時根本避唔到 (唔係網速問題 係真係 只有後方先避到)

lag真係個問題 打野豬可以lag住打左2分鐘都未死

Lm

仲以為自己電話問題

可以起手？
抽左1個10連

4星就起啦

第二層 點打 好易死

要刷咩多 有無攻略下

加我

SS 幸

叫咩名先

亂玩緊，隨心啦。
我都係第二層準備去山洞搵桐人

唔刷首抽 三星開波

好英勇. 我諗打BOSS會打耐少少.

呢隻驚有無公會戰果啲野？

打boss打好耐

是但啦 唔知可以玩到幾耐

你地唔會係咁彈game咩？彈到我都無心情玩
同埋想問埋一開始入game見佢有ser1&2簡 簡左ser1係唔係即係ser2要開新角 定兩個ser係互通？

彈GAME我又無試過. 8 plus 同 G6+ 都無事.
但係8 plus 成日會無聲要出一出去轉APP返入GAME就有返

Server 分得 1 同 2 應該角色唔通.

如果刷手抽嘅話應該抽邊一個

抽到咩?

你地ser幾

1

1 剛剛19Lv了

有冇AUTO?

咁快 得17咋

無，mmorpg 來

好似有得一齊打副本 有冇興趣

用IPHONE 8玩, 10分鐘變暖蛋,
SERVER1, 2係通只係分流,
尋晚想轉SER 刷首抽都唔WORK

有機會一齊玩 我抽中4星刀盾光頭佬

垃圾驚，玩十分鐘已經變熱

扮緊工無得打住

佢3D畫面半OPEN WORLD咁比你玩唔熱你都驚啦嘛. 唔係平時果D低B卡GAME喎

今晚夜啲一齊玩

好啊加我啊

1270737596

Ser 1 31lv

有番少少以前打on9game既感覺

需然打機

巴打洗唔洗咁快.... 留個ID來比小弟抱下大腿

咁快31

好想快啲組隊打下

幸 真係好勁 又打群體又高攻 拉 4 5 隻一下技死晒

385787423

今日得閒先可以咁玩

有冇玩過崩壞3 相比下刀劍流暢度差、畫質差，仲要熱機

佢揀怪同視角未玩慣佢個設定

崩壞3玩過一陣啦大陸GAME. 一樣會熱機.

加咗你啦~

係味最高四星

係.

依隻 mmorpg 黎
除左畫面仲要即時 render 埋怪同其他玩家
仲有其他要同步既野
邊有得比

啱, 同埋我兩部機玩都唔熱喎

暖囉 又未去到熱嘅
不過係咁彈 GAME 就真

琴晚玩3個鐘 傾住電話 斷一次聲 無彈到

應該係D中文字CRASH晒, 日版無咩呢個情況.
不過萬代自己搞唔怕既應該好快出BUGFIX

斷聲轉一轉APP畫面入返去就OK

11抽有一隻4星係咪都算好彩

我睇巴哈有條友刷左成日都3星咋

佢係連電話都無聲

已經好好了

彈到人都開唔到
等update算

抽到果啲咩幫隊友加暴擊, 嘲諷果D 掉比 我地個肉便器小春就得. 佢唔會死.

呢隻驚有無得pvp

刷極都無裝武器既卡
得裝落防裝既4* 有次仲有3張

加油

我想問加入左人哋個招募...之後應該點做

咁可愛既女角比你叫做肉便器

比全球咁多個玩家任上唔係肉便器係咩

推推比其他人一齊來上小春

幫佢改左名咪唔洗比人上

無用，始終都係佢

收工可以玩啦

而家先到第三層，有排打

十一連抽 中 咗兩個4星

成日打打下硬係會有D野消失左
岩岩打緊Boss成個道具欄空曬回唔到血要kill app重開先得

起始廣場再入有個黑鐵宮

入面個狂戰士任務好多石拎

好似聽日維護前就無

送隻四星幸ac出黎 睇wiki講評分屬S

同埋睇下巴打們有冇多隻聖誕幸ac

20 lvl 打到25 級果啲已經盡咗力

好有愛

唔岩心水冇計 雖然幾鐘意幸

槍幸暫時應該係最勁

玩記憶重組果陣用開單手劍 唔太鐘意轉武玩

自己鍾意都好緊要既，我都想用單手劍，把槍用來拓荒

如果玩槍我諗打活動關冇咩難度 肯打料升裝的話

上到第三層了

有冇人一抽蛋就彈app

可以去馬？

yes

thx爸打, 即刻衝lv

點解咁快cls

岩岩第一野11連就中左隻聖誕女郎幸
即刻開佢波先

Xmas 幸勁啊

我邊度快，上面有巴打31啦

吊那星 成日打打下無聲/停左係到唔識郁

無聲係, 但我冇停

屌,第二次10抽 0 4*...

等開課金啦

唔課！垃圾驚

有冇ig group？打2層boss死左次，想合d藥水但好欠果d乜乜果丫屌。
知唔知可否組隊打二層boss？如果得，有冇人有興趣一齊衝？

有冇首抽

3953840041 加朋友

狂戰士之塔可唔可以組隊打,最上層扣千幾一下

刷左好耐都無幸。開唔開好？

我得亞絲娜都開左,玩到37LV LU
U諗U

而家先25Lv，單手劍技熟練有冇機變二刀流？

組左條友39LV....打到第4層

抽到4*砍被動技但得4*刺攻擊技 屌

巴打想問下你有冇係第三層㑼女王蜘蛛洞迷宮lag

冇

我入都入唔到個迷宮

想問下d武器，係咪要由1lv升上去？定其實有ssr之類？

等等！！你講嘅我可能未到，我啱啱先見到到莉法

暫時好似得生產

迷宮無事
你用咩電話？

岩岩上第四層

我都上左了，三層boss輕鬆殺，4層d小怪都要我兩套(4*技+switch4* 咁叫一套)先殺得死…35lv，我諗應該要升到43左右先好再打四層boss

唔得架狂戰要自己打

一陣加你，同我連登名一樣

狂戰士40就夠打哂十層

升到四十上到五層d怪全部紅字 都係刷下裝先

主線玩爆左

刷定裝囉

係 而家刷緊進化石同boss裝

今日更新係唔係應該會fix埋bug?我都想快d玩 係咁彈game所以玩左半個鐘就無玩

主線去到幾多層？

5層

早知我又刷下首抽先開波

有話今日更新咩

見樓上好似有人話今日更新

自膠 維護先岩

下幾點架!

我都唔知阿 見樓上有人講所以先問

好啦唔該

13：00 - 5：00

維咁耐似會整埋彈game bug

希望佢FIX咗聲個問題

睇多次公告
原來上邊係日本時間

咁即係 12:00 ~ 16:00啦

我都推哂主線啦 最尾隻野hi下都扣二千血 cls

iphone 7plus
尋晚過左陣冇事
不過而家覺得防唔多夠，小怪都打11x

唔比怪打中咪得, 攻擊先係最好防守

5層層主?

係 隻巨人全靠磨

剛剛down了來玩，個首抽應該算幾好吖？

屌我果啲技都得啖笑，唔係點扣血

咁就慘D, 要刷防具武器升佢地

thanks

我想問我係咪人品大爆發？

真心話 : 重刷, 唔夠勁.

實話 : 屌你抽走晒D人, 開啦.

但人物係邊到轉？搵唔到

人物裝備, 分武器 同 防具 各可以用4招

明白了，我以為可以召佢地用

唔係, 不過遲D打到第三層可以有角色任務接, 同桐人佢地打任務

打王有寶掉？我打左兩層王都唔覺有裝掉

依10抽如何

暫時好似無

有更新啦大家快D去

仲玩到咩?

隻桐人算唔錯, 可以玩得架啦. 糖果臭G娜就打J用啦

你地點刷首抽，要del game重新down過？

ME 無刷過

你咩起手

當時抽到4星艾基爾盾擊就開咗波.
第二次十抽先中槍幸

槍幸

黑到發亮, 流著酋長的血

我係4*被動+4*刺起手
玩死幼劍先

我幾次十一連得隻四星小春

佢老味

係咪維護緊?

係 好似到四點

尋日刷果時都3定4次全2*

勁, 拜下你先

第三次首抽中聖誕幸，
之後十抽衰左，
睇下今晚可唔可以再10抽

抽左第一次十抽 要玩幾耐先可以抽到第三次十抽

第二次就好快. 第三次我諗要打多D活動.

見第一次十抽都係得隻4星亞絲娜 諗住抽多兩次十抽都唔中好野就砍掉重練

係咪我問題？我要狂啪藥，依家玩到冇錢點算…

你有冇合/升防裝？或者避開攻擊？
特別升一層 剛剛上到去 會痛d

防裝冇, 打小怪唔避

唔搞防裝 咁你真係要避多d
你可以打花草回血

除咗合裝同升技我無用過錢
避多啲啦！有時近傳送門就打到無血就落大廣場就會一野回晒

留名今晚返到屋企玩

其實唔刷 都夠做

點解仲未入到game
iphone

打咗後面啲關未

等you

啱啱過第一層

依家44LV打4層去~

復活一次, 19水, KO

要多D睇怪既攻擊模式黎避技 第4層就用咁多道具之寢後會好難打

要多D睇怪既攻擊模式黎避技 第4層就用咁多道具之後會好難打

又維護？

有人抽滿咗女僕裝，都幾好睇

依家係5層刷怪刷支任整50LV裝
組隊效率高好多，如果刷支任嘅話。

30分鐘聲稱

好勁

依家男人啲外觀好柒下 早知玩女角

可以換樣隨時

刷第三次先出，但想要阿絲娜多d
幸呢個角色太煩膠

送ac 有冇巴打想要光頭佬
留tg
小弟刷到槍幸

仆街...第三次10抽, 又冇4*

去到後面會唔會可以用雙劍

第二十連抽 非洲

抽時裝好過

係純種非洲大酋長

好好啦，槍幸用來拓荒刷材料係最快

3隻s級評價4星帳想換個幸或者糖果絕劍+任一4星 有冇巴打願意 個3隻係和服桐人 西莉卡同 普通莉茲

緊急維修完之後係咁打到0血都唔死 岩岩仲第一次彈埋GAME

你地宜家玩仲有無聲?

請問開唔開得波 抽哂2750石都唔覺有好野

首抽第一次出3X4*

有一招4*攻擊技 幼劍 刺
諗緊抽唔抽第二個pool個幼劍刺技
定係上三招buff技?

冇人答到我問題

刷第二次

好似幾正 留名

上面有個攻略網

臭G娜好似可以

屌你

連首抽3次11抽, 得一隻4*......xmas 幸

打完5層了....

佢1月就冇更新有D卡都冇

聖誕幸勁野來

但之後咩都冇..

打第五層飲左幾十枝水,變態架

用黎升野鍊把劍個D件邊到打出黎

我中bug？佢話殺哂d怪入深處，我入唔到，d人企哂係到……

ME TOO,係咪未開

依家唯有去6-2打...衝LV打素
你ID係咩, 我ADD你

發現54lv 打6-2太低效，建議刷到58-59先去6-2刷素預備60lv裝

老實講，有一招勁已經夠你屈到上第6層啦

打活動換？

歡迎

其實小春要防裝有咩用？佢都會扣血？

首抽中糖果絕劍有無食評

個網無佢評價

用來上BUFF. 比D嘲諷技佢同幫我地BUFF就得.
肉便器不會死

有,勁野來.

多謝巴打，咁可以開波了

糖果劍佢全體打5隻, 580%已經好好.
仲有5%回血, 最屈機係佢儲SWITCH超快, 基本上普攻好快都有可以SWITCH, 都算攻守一體.
而加槍幸係打得快, 但係招技都幾長下要硬食怪攻擊

仲有樓層主通常怕斬傷, 單手劍啱晒

新手二問
1. 每層打大佬大家單挑定組隊多? 好似好難玩咁
2. 點綁定個ACCOUNT?

1. 第一次打一定要自己打.好似係. ME 全部自己打.
2. 入遊戲前 Link Start 個畫面左上角.

新手留名
要唔要刷首抽

刷一刷會好D

係唔係要再抽過

屌你老母 頭20抽都冇4星

仲辛辛苦苦打完第一層boss 拎石抽多次10連

係, 有4*攻擊技先開

係咪del game 再裝？
好耐冇刷過呢d

16抽聖誕幸想換11抽絕劍 要ios

糖果絕劍

今朝有巴打抽到

係啊

直開3星開算...
開住 F10芭蕉扇黎玩
iphone熱到仆街....an機表示:我再玩爆炸都似

直開3星要有心理準備每關都要整裝

我想問裝係邊到整架？

生產商

Thx

AN就應用程式清data
ios好似如果冇JB就要del game

第5次首抽都冇靚野
唔想要紅毛莉茲呀

抽左頭11抽，另外手癢加多幾抽，中槍幸同聖誕幸，主角用邊個好

重刷最好

我都每10lv整一把升到6-7lv,佢武器進化係加星？

想問下迷宮塔任點解唔見左

終於抽到4星 仲要頭10抽兩隻 糖果劍+聖誕桐人

3953840041

重開都係咁咩

一日出一層

係，換武就得暫時進化好似唔化算

重開都一樣
我打左一層炸喎

屌
我第15次先得隻4星西莉卡

呢隻有冇用？

Ok 的配debuff 用

我一開頭on99升到22LV...1LV武
之後直出40LV,50LV裝, 唔升
依家55-56LV, 直刷60LV裝, 但打住6-1組隊升LV先

咁我留低呢隻先
再刷過
想要亞絲娜/絕劍

咁我跟你整40先.
唔係我應該過唔到第5層

如來add左你...我係公廁娜

依隻係自動打怪得手動

手動

thx
咁可以玩下了

上淘寶買隻雙4星算啦
50蚊人仔 仲要有得揀最勁果幾隻

有個台仔搞個網好似仲平.

有冇人一齊刷5-2層素材

好似冇雙五星

3 4星都有

呢3隻有冇用 刷得最好暫時係呢個

照呢個網睇就話隻桐人同西莉卡都勁.

隻西莉卡幾補下

原來呢個網有得睇 thx巴打

有機會開到POST 2 既話要置頂先得

我仲棄左隻西莉卡添屌

咁想問下糖果屋有紀呢 係個網好似唔見 但上巴哈見好多人一係求呢隻 一係求幸 幸我知係最勁 但係隻有紀呢

糖果有紀都勁. 斬屬性, 樓層大佬會驚.
回血快5%.
仲有佢儲SWITCH會加速.

仲有無卡會回血???

要睇下個網啦我都唔係好熟咋,

西莉卡咁可愛都棄.

只愛亞絲娜
所以想問呢隻有冇用

十抽再加幾次單抽抽番黎

你LOOK落下邊睇,有張三星都係打全體340%
如果用亞絲娜無660%單體果張打到你傻

太多日文睇唔撚明
手機睇又成日㩒黎㩒去都唔知去左邊

Anyway thanks
我再刷過

我用緊中間果2張

有新流派，因為肉便器唔會死，所以將最勁既武器同技能比晒佢放前面打，我地龜係後面幫佢上buff 。

召喚師流

主角唔打佢會停手?
打第5層果陣諗過咁做

......

得閒打怪一下囉，大家一樣咁卑劣

做咩姐

推女人上前線非君子所為

6層好多bug...

原本刷到on99
之後睇到巴打個留言即刻買左個有4個4星既ac
好方便

我想問防個d技係唔係會自動出？

6層KO
依家解角色任, 如果解完60LV就刷黑鐵宮

我估係

主角根本係小春...

屌

黑石卡同記憶卡石點拎嫁

原本3星開頭打到4X lv
依加從頭打.真心覺得4星技同3星技差距無1星咁少

頭10lv好似打無雙

抽到糖果絕劍

恭喜

買咗幾錢？仲有1250石淨？

6X LV 絕劍角色任, 解不到的, 清哂怪後咩都冇

180人仔
原本用3星打到40幾lv
睇到其他人打活動個速度同我快太多，我30抽都無4星，原本想課金抽 所以180人仔我覺得還可以

用錢換時間抵啦

連模擬器都開埋諗住刷...點知手機刷左一次
好似唔錯

糖果絕劍好正

性誕幸可以開

係呀 我都覺得換時間好抵
上面未答你
1250石無晒.應該係佢用模擬器洗.我用iphone.唔同OS轉換.所以0石
如果唔想用時間.買首抽都係個好選擇 早啲起步好過刷到天荒地老
利申非打手

首抽聖誕幸，之後二十抽冇4*的我表示…
就黎60lv，6層boss已殺！60lv裝已造，準備60之後洗黑鐵館

40抽1隻4星 已經打到6層 有冇人一齊刷

慢慢打啦，夠做咪得

39 lvl 刷緊 40 lvl 裝咋，我開po 都唔夠你地打得快

做乜會咁多負皮

岩岩過第一層,BOSS戰個FEEL唔錯

最正係除左高攻之外
仲有回血

玩左2日 剛打到六層 個5層boss都幾難打下 食左好多水

可以開波試試先？

60LV了
唔知D裝升唔升好
依家9打猴子

最高幾LV依家?

有冇人知點搞冇聲個BUG 好冇癮一入去就冇聲

轉app 等幾秒返入去，唔得再試

喺公司打唔彈
屋企打先彈驚

係 用耳機先好小小炸...
玩一陣就冇聲

我用喇叭，打打下會冇聲，但過一陣會有返

提提你，6層boss之前會有任比幾十支2000hp回血水你，記得登錄入去，因為如果你好似我咁，58lv用50lv裝(冇升過)，boss有招打你一下冇二千幾

千祈唔好以為你身上有幾十支800水就得

細劍起手 初頭感覺好廢 cd又長
抽極都係細劍劍技
當4招都裝哂劍技就好爽

我抽親都係鎚

有冇清打討伐任？

係唔係開得局?見個日本網有呢隻桐人

怕刷算可以開

有單體同AoE細劍
等下個11連再睇睇？

你地玩得咁快既 仲係5F刷緊料
4*技得隻槍幸 槍既枝另外得兩張1 *R痕
SET2又無乜大力技懶得成日轉

其實死左會點

新呢個好個上面個acc? 係既即開 thanks

隻狒狒各難度對應咩LV?
而家23LV單刷到最深處,禁境地要幾LV?

唔好諗住一個人打
隻王唔同前三關，厚血好多

刷普通獎牌最快係單刷序道
入去開招技就得，又有五塊牌

塊牌去邊換野?

起始的城鎮 商業區
入面有個交換商店

今次呢張有d用啦可？

槍幸都唔止有啲用

以為要性誕先有用
咁我正式開驚了

20抽完得隻性誕幸 重唔重刷好

性誕幸, 槍幸, 糖果絕劍 都係 SS級

有時間玩一日都50. ME 無咩時間玩磨咗幾日而加先46

想問跟住主線做定咩?依家得1xlv

唔好意思貼多次見無人回,呢個都可以開局?其實日本網個度4星攻擊技能 評級s 以上個d角色卡都可以開局? ss個3張只係再勁d咁解?thanks

係啊其實S都開得局, S有啲單體技打BOSS其實仲大力. SS級例如槍幸就刷材料快就比人推咗上去SS咁.

順住主線推升LVL, 唔夠打就整裝. 沖好LVL打活動先快

咁我見佢有打擊,斬屬性又係咩黎?唔該師兄

20抽
使唔使刷過？

好似猜包剪揼咁? 斬, 打 , 突 3 種屬

50 LVL 發現有個BUG, 整個 50 LVL 盾發現裝唔到又搵唔到, 最後係冶煉所見到佢但係無圖示

請問抽到糖果有紀係咪都可以開波

我成日中bug
去冶煉到upgrade 冇礦石我揀
屌佢新手任都卡鳩我

係
我好想抽到佢

無野了重開之後.

我已經輸咗, 課咗一單抽埋晒啲垃圾

係. 攻守合一, 好勁既卡來

買左個槍幸加槍克萊茵玩左兩層

即克棄左隻非洲acc

你之前咩ACC

一隻三星桐人 好似有個四星小春

唔緊要啦 都係玩左一日姐

奸巴DE

起身繼續刷 想刷個糖果有紀/幸 再加多隻4星先開波

不如學上面啲巴打買啦

想問下大家係唔係夠2500就11連？
再刷過出咗糖果有紀但其他10個都唔多有用

買啦
隻隻驚都讀心架
我想要亞絲娜呀呀呀呀

攻擊技基本一招勁4星就夠.
其他可以留等新野/抽時裝

早買早享受

之後刷完玩幾下就唔玩

Ok thanks！慢慢打主線

冇野嘅，會問你用唔用復活石復活。
唔用就跳返岀主城，
會浪費左你用左嘅藥同時間咁啫

死名十次仲有石送

死夠十次******

黑鐵宮，如果想刷埋銀牌，就打特異。
55-60lv，5-6人打，就可以磨死隻boss了，每次4x塊銅。

我用100支300水同20支800過了 感覺第6比第5易打

你地會唔會刷完猴子, 走去同刷多套裝比小春?同埋會唔會升裝了?

我會刷埋比佢. 因為我比咗招盾技佢防愈高愈高傷

想問點知D武器材料係邊到打?因為NPC正係話打邊隻怪會跌 但點可以知道隻怪係邊個地圖?

抽到有紀同莉法4星可以開?

夜神點玩到?我開紫色畫面..

自膠 更新左6.0版本玩到

其實你果層嘅裝要嘅料，都只會係返果層果2個區。當然你可以上網 check。你打到邊丫？

開啦！我單4*都開。睇落莉法其實都幾勁

我岩岩上網搵到 宜家刷緊20LV裝炸

試抽新pool十連

有新POOL咩?

屌.....早知今朝唔抽晒果一單住先啦

新果2隻 4星有用?

唔洗啦!我1LV裝直出40LV裝, 你有4*技夠打架啦, 最多食下藥

新pool唔覺有咩勁

校服有紀J死人

咁易落到坑，有排你踩
人如其名唔夠歷練

咁仲有無得抽4星槍幸同聖誕幸?

已經課咗一單

用槍d硬直好大 出完招一定比人打一下既

防具，武器幾lv整好？武器升級石超難有lol

你地打怪食唔食藥水？

係.所以盡量避到既都要避.

武器唔洗升LVL, 唔夠帶就整新既.

刷左2個 邊個AC好D?

整左40裝都打唔贏4層隻馬 點打

你無4星技?4層隻馬要避下佢啲技唔係啲水好快飲晒

日本網去到一月冇update？收咗皮？

4星糖果劍 係咁避都中 佢好大範圍 400防都扣千幾

唔好貪刀囉, 放完技就走開, 因為無時間限制

聽講係刷經最快既地方, 可以重複做.

請問go得?刷左半日了

有4星攻擊技都開得啦

而家打到第4層,如果第3次11抽冇4*AE技應該要刷過首抽

開左了,隻game點解好似成日彈game 咁

細劍表示隻馬好易打
但第五層磨到仆街先打得贏

UP

Both

屌 無啦啦咩無法連線 叫我去好小小環境再試
之後重裝就入得返 無撚左個糖有紀
之後刷返3粒鍾先有糖有紀

送個比你.要?

要?TE我

好想要

你開POST架WO 我唔信你未開波

我話想要之嘛
我都玩得唔快啦同埋

果個巴打仲未應機

你睇清楚佢講咩，佢已經用多咗三粒鐘刷糖劍。
刷完先上來呻一呻咋

係wo 自膠 如有巴打想要可以te我

送 ~

用糖果絕劍既巴打，試下抽唔抽到新池隻校服絕劍，啲人這兩張卡放埋一齊開完switch即刻可以再開switch

中左校服莉法

33抽無第2隻4*技 好想再刷過個

刷首抽最好有一AE技一單體技,4星+3星都夠用,有埋BUFF技俾條女仲好

多謝你 但係我刷到啦

屌我而家卡左係主線 第五層 打地下墓地
清晒D怪都係唔會自動傳返出黎 LOOP左幾次都係咁

我都係。。

點解呀

要行入去 唔係打完就算

右邊條路封左 左上果條路行埋都無反應

真的嗎
但係冇石

1.聽講未開(?)清晒d怪都無反應

2. 想升武lv. 係咪打碎石最快？定刷其他野

22抽，係咪可以繼續玩落去？定繼續刷起手

請問d角色技能點樣升lv ?

So Far 咁耐我都無事喎睇來我都算好彩
會唔會同人組緊隊所以唔得？

發覺無朋友/party 一齊玩 都係單機多

定佢會研發multi 好D

同埋佢地圖有時唔準，行徹底啲搵清楚有無怪未殺

起手，已屈機糖劍加校劍

咁你玩到幾層？
我卡墓地果層

我就係已經過咗地下墓地，準備打樓層 boss

唔該晒 刷咗2日唔洗再刷啦

恭喜你一齊戰鬥啦！

屌成日彈app,宜家仲過份到入唔到迷宮第一層
一同npc講就彈

你咩手機

刺武石除左换之外，打咩怪出

玩邊個ser?

好野!!畢業了!!!打哂猴子D野了!!!!

TW SER1

尤其第6章,好易中bug
所有咩卡墓卡山洞, 要last隻怪你"你"KO的, 唔可以係NPC, 唔可以係小春, 一次唔得就打多一兩次,
依家係可以打哂6層boss的

有冇人60LV裝有升LV

克莢因果招技真係好勁 全範圍
出完再加槍幸清場

痴線佬

我依家先12個憤怒獎牌

打猴子牌, 6條友打特異,好出過禁好多

有時你打怪, 會有D特別大隻的吧?果D boss會出

升左一次

打迷宮怪會出

邊個迷宮？
btw普攻打王個位數， 用技就3,4 千
全部近攻法師黎

有冇人知點回血..除左食水

返起始城鎮

復活

咩迷宮都會出
巴打用緊幾lv裝

大家玩咩server?
小分廿四級夠打level 2 未
遲啲要同大家一齊打

岩岩DL完隻GAME,但係入唔到
可以點搞?

係快

頭先升左50LV再返去打 過左

on撚9, 我好友有人66LV....

揾唔到咩怪出刺石。。。
好似用緊50.

你地會唔會成日玩玩下無聲?

會呀 一無聲果下打怪完全唔爽

level 5 前有隻四星技已經可以輕鬆過

我覺得你已經好誇張

打完第6層隻奇美拉， 無晒主線？

60上61, 用1小時(都唔洗可能)就升到61LV

同埋50LV後如果你上到6層, 咁打6-1, 唔好打6-2升LV
因為6-1有兩個支任可以解,仲要幾多地方有回服草,
組埋隊刷, 你刷支任有經仲可以有錢
5-10分鐘解到1-2次支任

總之6層boss 打完, 上唔到七層
咁你就現階段打哂,
就可以去洗黑鐵宮猴子coin,換禮物, 同埋清埋角色任
換完, 解哂任, 覺得冇野做,
你有4個選擇

1. 刷絕劍角色任升lv
2. 刷素材比小春做裝
3. 刷素材升裝
4. 開新ac玩
5. 棄game

知唔知邊到打刺石

如果抽副重覆4星 有無用？
抽哂全部石 中左兩隻 4星聖誕幸

如果抽到重覆

有無角色評價?
首抽刷邊隻最好?

迷宮

乜係絕劍
我抽到 糖果女孩由紀 係咪開得波

會界限突破，上限lv+2

個討伐任拎到D巨猿章有乜用?

可以，絕劍即係有紀

去主城右面的商店街，有個交換商店，可以係果到用巨猿章換道具

換哂你就今次任務畢業
留意返，最尾項道具係要銀猿章，要組隊打最難果兩個難度先會岀的

單刷最快刷序道，但只有銅章，一招3*技+1招4*技，5秒夠殺

打主線卡圖
清晒怪唔識自動出番黎
手動出當我冇打過
重開又要由頭打過

係咪木乃伊，打咗幾次先至出齊

狗衝100場先

我睇日本個攻略 SS級 無糖果有紀
唔知開唔開波好

有無link睇下

唔係
第4層主線黎
打左幾次先識出黎
晒鳩曬啲時間

係咪因為隻熊你唔係最後先打?

唔該哂巴打

刷緊boss時裝

打第買層慳藥水搞到死左要用左粒復活石

屌 咁難抽既

唔好比NPC/小春執尾刀, 要你KO

我又想刷, 可ADD?

我係最後先打
唔計回血菇

平均65lv 刷邊關hell 好 得Skeleton Harpy Goblin Orc 4種面具

sorry錯post

升熟練道技能d道具點有

想問升卡啲素索打咩有 或者邊到多

素材

想刷時裝要有心理準備，我打4層馬boss，組隊，打到想死
那概率…你預刷10-12小時可能差不多先夠料

如果你想刷再高層d嘅boss裝…自己諗

隊友話61打到63lv都未夠料

巴打我應該同你刷過

點解唔進化升d武先

日本個網都舊，普遍糖果絕劍而加啲人都當SS

終於可以起手了

有無人要?20抽完 人物11LV

我可以嗎？

請問點先知需要時材料係邊度打?

仲有冇

無了SOR

慢左

依加打到3層 淨係抽過10抽得隻ss槍幸 應唔應該再10抽定等新pool出?

自己喜歡啦

成日玩玩下無聲點解決

利申iphone

我用耳機玩會好少少咁 無咁快無聲

進左一次 d進化石上留黎遲下用

你地幾lv換裝? 去到2/F開始覺得打唔入d怪

上到5/f用40lv裝完全冇力

其實佢跟返原作姐，每5層難度係會特別難

D裝都係用個層D材料,夠料就整啦,唔洗慳喎

終於抽中4星可以開局 有冇1ser人 加個好友

刷首抽 夜神開幾個視窗同步 刷好快

你乜名啊？a頭講FxxK果位？定詩羽…

你係…？

A字頭

打第6層個迷宮清哂D怪卡住係到唔比我再行
乜料

係咪用AE技清?
試下逐隻逐隻用單體技殺

係
逐隻打打天光，唯有試下

新時裝真係超可愛
下身配緊女僕

打到第4層迷宮D老鼠放血好煩 唔夠打 都係升左40LV刷晒40LV裝先再打

呢隻驚最坑係時裝

時裝先最重要

痴撚線第五層足足用咗我50支水
先過到 我仲要已經50lv裝
去到第六層打啲怪仔都冇力

有4星聖誕幸, 4星幸, 同2張唔同嘅3星幸 (槍)
咁我應該用劍定槍好?

睇你自己鍾意
如果係我嘅話就用槍

又引我課金

呢個真...我唔會因為技能卡課金
但時裝引到我課

見到你講FxxK已經知係HK人，有7成係高/連登仔

你係邊個

搞搞啲Graphics同開放60 fps就好

你地抽人係抽個POOL多?中間個個?

公廁

公廁娜？
我應該同你組過幾次

暫時畢業，隻六層王磨咗好耐
真心覺得隻game玩大咗
幾時開到100層

這game出電腦版應該正好多

係咪是但一隻四星就開得？十抽有聖誕幸同真心西莉卡

一隻聖誕幸已經夠做全部主線

想問第6層叫我落第4層被隱藏的標記係邊
搵左我半個鐘都唔見

搵到了,自

你叫咩?kirito?

K4_o
好似係同你一齊打過巨猿

應該刷活動先定打主線先
主線打到第5層開始難打

有50lv裝、四星技，識同人連switch咪打咗活動先
主線慢慢打都未遲

打活動都係單刷序道
冇同人玩過唔識連switch

打巨猿打到差唔多訓著，個個刷真係唔記得了…
依家刷海馬，少人d易記d

活動有2個，
一個猴子，一個打塔

塔就日日清，猴子就之後先，先打主線

比各新手意見:

Q: 首抽點先開波？
A: 有4*攻擊技就得，最好係槍幸，聖誕幸，糖果有紀

Q: 點先有裝？點升好？
A: 生產/買，勁d嘅裝攻要靠生產。個人建議1lv裝可以直衝去換40lv裝，之後50，再60

Q: 唔夠打點算？
A: 有4*起手，唔專登升都應該夠打到5層boss。食藥衝攻得

Q: 血水點先有？
A: 同武器商人買300水，800水就要用300水+果實係生產商合，果實打小怪會岀，不過建議要刷就等上6層解支線升lv順便刷。

Q: 主線去到邊依家？
A: 打埋6層boss

Q: 任務卡住咗，殺哂怪冇路行，咩事？點解決？
A: 中bug。尾怪俾電腦殺咗，係再入過，自己執尾刀吧。

Q: 升級素材點有？
A: 任務報酬，打boss，聽講迷宮小怪都會岀

Q: 依家有咩活動？
A: 抽pool。每日塔任(毆打塔)，同埋打猴子拎coin去商業街換獎品

我個毆打塔， 打到3層卡左 , 無得再上，
第日唔識刷新
係咪比npc汁左用bug?

好似每日hkt 16:00先會更新，一日一層

下個post靠你鳥

屌 啲地圖仲細過WOW既一間屋

隻4*桐人上到6/F冇力咁
一怒之下重刷
咁樣係咪好似好啲

打到第6層先重刷

搞到好似原來已經好多巴打認得我咁....

瘋狂彈驚 點玩
我連初入game更新都彈廿幾三十次

我hkbn load入唔到game
但係用vpn先玩到，on9

58lv去邊升好

咁on9 我都係hkbn

6-1 or 絕劍任

你...唔會down左日版架可?!

台版黎，中文介面

次撚次都比絕劍條臭西汁我雞卡任，
分明恰我唔刷首抽

你係咪係主畫面，start左之後loading
死都load唔到入去，成日出現錯誤

岩岩見到有呢個新pool 一抽抽晒兩隻 之前都係抽開普通個個 up個d係易中晒兩隻？

係咪太on9

屌, 睇返大家既首抽, 係咪我黑仔定我有運
試左十鳩幾次, 最好一次都係...一隻4星糖果有紀
開局後第二三次十連一隻4星都冇

我係有update 但係咁彈

其實首抽唔關事 正常打到6/f都無力
利申:無4星技卡上到63lv

佢個任清哂d怪要去左下角

我知，佢一汁左最後一隻怪就要重新打過

要重on殺返一隻

想課金
但見到個SER咁垃圾..同D BUG+音樂自己停
即刻唔想投資落去

我都想重刷,用亞絲娜同人組隊,
我打單體,人地一野打十隻
係咪要第2部電話入左引繼先可以DEL GAME

d技強化黎有咩用?我見升左LV都無+野 升黎係用黎升到MAX再進化先有能力加?

新POOL小春睇落好撚勁喎~有冇人中?

點解可以係咁出新pool

終於到5層殭屍關BUG
明明一定係我尾刀都卡
屌你老味

個%會多左

用50LV裝係到R 6層個王
終於嬴

音樂自己停即係都係bug囉...

ser有咩問題?

新POOL UP個兩隻抽一次中晒

成日有人斷線成隊人就卡版
熊森係一個例子

咁呢個都係bug掛?我以為你ser問題係指delay果D

其實你game到咩名?

屌你老母打王打左8成同我斷線
一連番死鳩左

成日係咁斷線都已經係BUG啦
呢家直頭連唔番

應該話成日斷線係SER廢先岩
自

你地斷得好勁?我3-4個鐘1-2次

我通常係完任收獎勵先會斷

使唔使重刷？

至少一招4星全體攻擊先好開

Thx！巴打

首抽係咪都用1250石果個
同其他2500石抽比會唔會有話易d中4星

一樣

肉便器校服裝

抽左成日都無聖誕幸，屌

各位攻略組去到幾lvl，返大陸無得玩

用ipad玩好矇

應該有人70lv的了
依家最快升lv方法係組隊刷熊林。
一人一區，3分鐘過萬exp

星期一返香港可唔可以帶細佬刷

我32lv糖果有紀喺第4層唔夠力打
我見你地話1lv裝備上40lv

夠料就整裝啦
唔夠力應該係冇剋屬關係

點點解你地玩到
我就係咁彈
彈到我連game都del埋

首抽得桐人夠唔夠做

重刷啦
想方便既有隻全體好D

啪水幫到你，拉打

maybe ok

i love you

我認我狗..
上左巴哈學條友用模擬器係到刷馬騮
我唔想個肝有事

單體技,仲要5HITS,會打好慢

點解無得玩

網絡慢到pk

唔知點解打第2層D怪有3 WEXP
打第6層反而得1 WEXP

咁都有負皮痴線

冇人有同樣情況？

想問咁樣開唔開得

淨係一開頭抽野個陣彈之後都無再彈

有冇人會組隊擦猴子特異？

打晒主線升埋上LV60
好似無晒目標咁好悶...

刷進化素材

但我想要升技能卡果d素…

打哂主線升到60+1
升到把武器60LV起碼唔洗換70LV武器

開頭無首抽呢家玩到58 LV 過晒任 抽緊首抽重玩中

3*?

係

你升哂?防呢?

防升左做20就算

其實邊個叫想做歐洲人

好難組人

你開招募等人入？
直接係地圖招人入隊易啲

刷首抽拒左糖果由紀
拎左糖果亞絲娜開局
依家先知糖果由紀有用

刷到糖果有紀....(63lv...

玩到無野玩

玩緊刷首抽...
刷左好多4星ac

D每日,每週任要自己入去己接任個度回報
解左都唔知

點睇?開到局?

得for sure

解唔解都擺啦

打時裝

依個網好似有update日本, 但日服都係只去到6層?
同埋睇落日服打猴子好似要40銀先畢業...

thx

單抽中多張公廁

巨猿幣攞黎換咩好

有無巴打開一齊刷料,開個TG GROUP?

歐洲人

好提議既不過我怕會搞到呢度無晒人

一陣半個鐘維護,講明有賠償

又可以抽啦

分分鐘得100石,到喉唔到頸

唔夠就再課

卡撚咗喺第5層個boss度

唔好貪刀，整多啲800水

你地咁快玩到冇野好玩
我仲未刷到糖果有紀同幸

課下去就對了

50石

送50石,你要課幾多

無論什麼時候，一課就課一單

如果想買首抽應該去邊買 8591定淘寶？ 刷到癲

早兩日都叫你買 8591 掛唔想幫襯蝗

早兩日諗住開住模擬器4開咁刷 好快刷到 點知搞左幾日最後都要買

糖果有紀 聖誕幸 加埋和服西莉卡 800T屌唔屌得過

好似貴咗啲

其實成日玩玩下無聲 除左重開仲有冇方法

唔洗重開 照玩 一陣自動會有返聲

官方快d修正啦

依排成日彈GAME

一時斷線一時彈game

真係sao既話 我地個腦一早就炸爆左

玩到冇野玩，武衝到上60lv，防升到20，繼承哂d技佢

我仲要巨猿除左銀牌野全部已經換哂
時裝又唔想哂時間刷

打完第六層，開始刷雷牛，易打又令

點解60 LV同50LV裝好似分別不大
砌完升到20LV打任都係好難打

我巨猿全刷，時裝刷埋海馬了…

你打咩任？

其實講真我件60武升到3* 60lv ，我感覺都唔大分別

棄game既節奏

因為如果打到冇野打，冇石抽，咁就真係…

糖果有紀
聖誕幸
槍幸
你哋覺得邊隻最勁/最好用

最後都係比左700T去買隻首抽 終於可以玩
Btw想問下 日版好似出左一段時間？但係睇啲日本網好似都係去到第6層？係咪冇再更新 定係等國際版一齊更新 日服先咁慢

好似更新呢就同步既。

咁都好啲 我以為咁快收左皮

佢個鎖怪好撚虧
打打下boss自動轉細怪

你地iPhone 點樣速刷 我見啲人可以打完留係隻王到再打
上到60lv冇咩意欲再升
猿都冇刷過

用緊槍幸，覺得唔太有用其實
打boss or 打怪因為佢出好多招，有時會避唔到攻擊
可能因為我廢

我而家打到第5層，
用緊40 lv 裝
打怪好似唔係好痛咁

係唔係要強化下d卡同裝？
而家槍幸卡 同40lv 槍都係 14lv,

升高啲防

首十連中活動圖果隻亞廁娜
咩50%血以下加爆攻咁可以去馬？
btw呢d卡點裝落人物度？
要用岩武器？

最少中一招4星攻擊技能先開，唔係打到上第5層你會好辛苦

最好係群體技，依隻game嘅單體技同群體技扣嘅血差唔多，有群攻你會輕鬆好多。

你抽果d係技能卡，裝係d裝到。
攻擊技要睇武器，例如你抽到4*單手劍技，咁你要裝單手劍先用到。
所以如果你有4*單手劍技，又有4*槍技，咁你要係set1,2分開放

我自己50lv 裝，冇強化過，打上6層。
有群體技，打boss要走位，
殺雜怪要食回復草，啪藥。

錢唔洗擔心，當你打完6層boss冇野做，你去刷熊森，刷時裝，到時你就幾十萬唔知用係邊

我格硬衝，1lv裝打上4層，
4,5層打boss每層用60-80枝300水

我去到打5層boss先走位。
之前果d啪藥硬斬都過到。
最多冇血回唔切時就行埋一邊啪300水。

錢真係唔係問題
材料先係...

有冇人知赤花果，青花果，強化個隻咩黑鋼邊到打最好？

赤花果你可以考類50-60lv時係6-1解支線任升lv，其中任務報酬有3粒赤花果。如果組隊打好快

其實打小怪都會跌，係一層有個地方係d有牙嘅食人花，都會岀，但如果要刷梗係升住lv刷

我就係打好多小怪
但跌黎跌去都係整裝備嘅素材

1/F打食人花 出赤花果

依個我都想知，升技卡果d強化道具打咩岀

係探索森林亂咁刷

oic thx bro

中小春4*
係範圍技但用士巴拿

唉屌，想問下大家畢左業後，仲有冇洗熊森？

點叫畢業先
我打完6/F就算 不過好多人升到70lv
暫時最高見到啲人升到77
猿我都冇刷

畢業係指猴子換哂，一般咁得閒刷哂猴子嘅人，主線都過哂

點解第一層BOSS組咗隊都見唔到個豬隊友？
寫住無法轉移伺服器，點先可以一齊打

根據我經驗無法轉移即係已經係同一個SER所以唔使轉
條友唔見即係佢自己冇入場打唔知係邊
隻GAME組隊都只係轉去隊長SER冇強制入場

無聊到進埋把60武去3*

原來成年前出咗隻刀劍game 咩記憶重組
因為而家呢隻先留意到
我見好似都幾好玩 點解好似冇咩人講

個隻麻麻地
又要抽人又要抽武

同埋果隻我覺得幾難玩下 格擋好麻煩

太需要課金，係要用啲腦玩，佢新出啲角色好快收晒上幾個池皮

依隻其實幾好，記憶重組都唔錯。
但關卡實在太快爆，但冇計冇ap計就乜都俾人極速過關

我都升咗了

so fard都無爆po 真係唔多hk玩

玩到第三層 暫時覺得呢隻game幾好玩

大家頂住, 好似話25號就會更新第7層.

一來要落手玩, 二來有啲人覺得呢啲GAME好毒掛

個feel似online game咁 幾好玩

我都覺啊

等有二刀流先刷首抽

56lv推曬主線 唔想刷6-2 可以做咩

好似話會出短劍先

熊森升級，刷材料升武防等第7層

熊森係唔係第四層個迷宮？

手遊有咁效果好好 但個個要即食

成個社會風氣係咁。

有樣唔好打耐左煎手

同埋好需要時間玩 難搞

用電話玩好少彈game
用夜神玩一陣就彈

我唔熱喎……粒u同ram問題？

模擬器正常

垃圾iphone x

去到4點，就快有得玩（好似係）

變左 17:30(+9:00)

仲有7分鐘
派石開七層開活動啦屌你！！
如果一星期閆一層，100層都有撚排玩

iphone真係好垃圾

希望同一隻GAME玩完SAO繼續ALO再之後GGO.

咁嘅進度，100層岀哂都唔知幾時

第6層上到60-70LV..
100層幾多LV?
唔想計數

用緊IPHONE OK啵
打機真係唔好靠ANDROID就真..
隻白貓玩到就執都未順得過IPHONE
但ANDROID拎黎刷首抽真係好過IPHONE

千幾，跟返原作

如果出電腦版,open world玩法就正

又維護，你老味

終於可以開始

抽左1萬石先出齊

迷宮D寶箱係新加?

想問好耐, 依個畫面點開出來?

START, select
上上左右abab

嘩屌終於刷到糖果絕劍
仲要有聖誕幸
雖然好似糖果+槍幸 好啲

嘩屌 會唔會係咁

換完精靈繼續用bug單刷寶箱

新卡兩張咩評價

刷左兩日仲未有幸

已畢業，開始考慮升埋個盾同防具做3*…
同埋洗狂生產換繼承技…

打完主線無咩指示會流失玩家喎

屌你老母

今次活動刷牌快左，有3隻

快好多！打3隻，一場可以岀多d。
而且一次過打可以快d儲switch
見到有人開組團寫'特異 分開打'
真係on9到暈

你睇下依到已經少左人討論…

其實都係跟住衝

都係打熊森…

熊森刷廿鳩幾場都升唔到一LV
依家都係為左儲定升級材料

隊友冇晒血點救佢?

好歐

會唔會係你個網問題

打D花回血囉 個buff全隊嘅

會唔會有人係抽衫？

跪底左仲回到血?

跪底咗就企喺條屍紅圈內等十秒

我覺得衫好中好多，技能三十抽都三星，抽時裝十抽就中左，(3個頭，1個身，2個下身)都係嗰個系列

中衫真係好過中2星技

重覆咪好浪費

可以賣

有冇人陪刷

熊林果個任就咁殺曬佢唔出過場 係咪中bug

係，直接岀門口吧

剛剛解埋今日塔，2500石11抽。
中左單手劍4*有紀

依家共3隻4*,
聖誕幸
小小期待有紀
公廁娜

3*技係莉法2突(未升過)
我諗咁樣基本之後都夠打，
如果仲未棄驚…

如果有埋糖果有紀，咁應該已經成哂型

而家用緊50lv 槍
30lv 防具
兩樣都升晒做20lv
但打第五屠個死亡迷宮都好易死

定係打埋主線先再升再刷野好

未用60LV裝升卡好過升裝

升爆張4星先定另外一兩招技都照升？

升防具卡效益高D

當然升4*優先

第五關個boss 用槍超難避d技
未出完招技冇得跳走

你個招係AE技?

yes, 4星槍幸個招

想刷首抽果下死呢

AE技大部份都係出招時間長同硬直大
打BOSS用單體技啦

打到第五層前要汁起遺物，汁唔到第5樣係咪卡任，點算好

最右邊角落頭

刷完新活動
又開始半放置

已經完全放置 置
如果出武士時裝，雙刀流技能一定課金抽

我都覺 刷到唔想玩了

我係60lv裝先升lv，仲要係連boss都打埋後先升。
食多d藥就得

真係太少野玩了，討伐一日打完。主線2日清

而家先56 lv
打第6層濕地個d怪升lv 定去邊到升好？

6-1，組隊解上下支線，我升到58lv啪藥過到boss。
不過依家應該可以直接組人係4層刷熊森

其實點解要刷熊森
我打過幾場覺得唔係升得好快

首抽要刷到咩先開得?得張強勁連刺亞絲娜得唔得?

好睇彩數
隊友如果冇4星全體技就會好撚慢

咁不如係到問
有冇人一齊刷一齊升？

我就不了，升到悶

6人團，一人一區，1-2分鐘完場，10000 exp

另外有素材

ID: 3962020294

留名

用4星槍幸
50LV

ID

2214960213

終於離開首抽地獄
我只抽 只有4星亞絲娜同友紀個個POOL

id 369104669
61lv
有無連登saoif tg group
約刷

sor 掛住做野冇覆到
我ID: 2271460759

係咪有四星攻擊技就可以開

有冇人睇唔到道具？

bug，重開應該就得
always有呢個問題

我想問下而家D武器防具係咪升唔到去3星?
我搵唔到D素材既
求解答thanks

好似要用上次猿人個個獎牌換的，所以應該要等多幾日睇佢會唔會有新野出

可唔可以同小弟講下係邊到有得換

大家首抽2500定1250？

我1250 單抽轟多幾野

你有冇打過黑曜宮個d 討伐任
Anyway, 好似係一開始轉移門廣場 交易區個邊
告示板隔離有個交換商人

屌冇開隻game睇住d 名打撚柒錯晒

係黑鐵宮d任
同埋係起始的城鎮 商業區入面個交換商店

直接60lv裝先衝
當你有60lv ，刷埋討伐，你就夠

宜家先41lv打到第5層

係咪衝哂主線 先打活動衝裝?

做咩唔去熊之森刷下 果陣一上到第四層就係熊之森刷到60lv

60lv裝之前d裝唔升都得
60lv 裝夠你打哂現階段所有野，衝黎其實都唔知為乜。

有冇人知幾時更新

依隻係長玩

好似話25號

依家打晒野都冇心機再刷LV
等出更新先慢慢追好過
反正冇AOE刷LV好慢

login拎獎勵-->close game

有無可能整多啲地圖 識到女

我想問個組隊系統係點樣

禁搜尋隊伍 揀熊森冇一場係開得既
全部都係等待招募

個場主唔識組隊掛

齊人後等隊長按'創造隊伍'之後先成到團。
不過好多on9掛住機又唔按

屌佢老尾 唔止一個 差唔多熊森個個場都係咁 寫明人在都唔撚係度
結果 我自己開場 寫明一人一區 算數
不過我打王好慢 如果唔係撞岩有個高手就全隊好慢

琴晚真係囉屌。
你咩user name. 一齊玩。ID.

冇人玩? 個post沉底啦

個個都等更新.

等緊二刀流先刷首抽，仲未有

會唔會有啊

講真佢進度好似跟日本都係去到第六章，
我俾更新到第十章，都係2-3日過哂…

兩年打到75 差唔多啦

出得太慢了，希望聽日維護有新野

新人留名 岩岩打完第一層
想問下有無咩建議
邊種兵器會好啲 同 點練點升會較好

利申: 用梗單手劍

宜家58lv 我想問之前巴打話60lv既裝先強化
係咪生產個把60 1星武 定係有活動武?

宜家58lv 用緊+0 40lv武 唔夠力

60 1星武

神抽

4個四星都見過啦

有冇人討論一下，點解會安排「幸」有咁勁的技卡？

佢係SAO一早瓜撚左 又唔靚女 又唔萌 只係製造左遺憾。

點解佢deserve 咁勁o既技？

呢條係IF線.

更新了啦,大大力PUSH

其實佢主線個啲選擇係咪點揀都一樣

我覺得應該整不同選項劇情不同,另外增加好感度,等我們可以邀請NPC組隊打OR學特別武器技能.

岩岩有少少想揀入軍隊想睇下點

每日拎50石同登入獎勵收工

login,打一層塔,拎獎,收工

其實升武器熟練度到底有冇用

有無wtsapp群大家討論下

Tg?

想問下佢技個威力
例如500%五連擊

咁係每下100%定500%

同問,謝

刷完d ae4星大技， 發現打王考未用完技就比王兜巴車死，，好懷念以前唔刷首抽d單體技日子

唔洗啦
得咁少人玩
係到討論咪夠
開好多grp好煩

咁搞隻game好快收皮

有冇人知武器個個繼承係點玩

新手 第一次抽 4星 糖果有紀 可以開？

Yes ar

好似係最勁個張

悶到嘔......唔想日日得升lv

升到61lv，
都唔知仲有乜玩，
又冇活動，
淨係打怪升Lv 好浪費時間

慢慢解任睇故事其實幾開心

終於有4星技

Agger
但我打左四五日都完晒主線

你睇刀劍兩季加埋都唔使四五日啦
我反而想知如果隻驚捱到幾十層
隻驚要幾多gb
會唔會10層之後跳層會好啲

可能會同你講出隻新手機版 要由頭玩過但可以引繼啲技過去 但要由頭升

之後由20層玩起
舊個隻就搞少少活動 送石 谷人玩之後執左去

睇下有無機會做落去先算
好似無乜人討論（雖然成日都勁多人搶怪）

我有玩 叫吉姆
紫色頭髮 貓貓耳 有條尾仔

無抽過時裝
好似好難中到一set

抽一兩次就好喇

請問各位巴打，咁樣開唔開到波

如果咁都唔開真係唔知點先可以開

建議大家多啲討論

一係我整個完全教學

靠你啦

可以參考下依個